留意身邊有冇人（或者鬼）影人大頭

上環站附近有個阿姐影人大頭
籃衫短褲短髮，俾人影番轉頭之後走左

見到有人影人大頭（尤其完全唔似發夢個批），煩請各位友善提醒番對方唔好影人相

push保護番發夢嘅人

push